[開定先] 范國威墮馬慶祝區

獎門人打個和每人一票啦
Plan b 果陣我y字要排勁撚耐
今日幾個票站lunch 都唔見有人 岩岩買糧都無人

食屎啦泛民 企抗爭者對面

佢自己周圍樹敵，我都幫唔到佢

叫人幫佢含撚 柒到呢

建制終於贏返場，有戲好睇

利申：焦土派

佢呢啲叫寄語？威脅就係

鼓勵人去投建制
仲要恐嚇選民

投BILL 投鵝 都會客客氣氣 叫你投票

留名睇隻ＢＩＬＬ，變成另一隻何妖，日日對住本土派殺無赦

以阿 bill 嘅資質 ， 頂多係豬敵人
我寧願要佢爆多D 笑話出黎好過
已經投左 BILL

區諾軒姚松炎都投得落
等睇范國威輸

咖哩飯咪對住本土派殺無赦囉

仲屌票添

呢個真
區姚都可以含下

范真係不了

返去睇你既ＣＣＴＶＢ節目啦，偽本土

淨係識轉移視線

講咁多都解釋唔到咖哩飯對本土派屌票

食屎狗，投佢唔知咩心態

偽本土快啲ＣＣＴＶＢ節目啦

新東已投bill

我竟然同老母一樣 頭左方國珊

當年佢割席 遣責 仲快過 建制
真係投建制都好過投佢

無上過

范狗乞票都乞得咁撚惡，等睇佢仆街

留名樓主燈神
利申，投屌票

三個民主派都可以當選，係范唔可以

咁快開，一陣人地高票當選啊。

無可能

LM 等BinC 我話佢大勝

開埋bill bill 慶祝區ok?

贏撚硬囉都話，係毒果咁鍾意放風話危急嚴峻

一日未點完都咪咁老定

依家又話大機會當選呀屌

新界東
候選人 得票 得票(%)
4 鄧家彪 20,274 44.5%
6 范國威 18,112 39.7%
2 方國珊 5,892 12.9%
1 黃成智 831 1.8%
5 趙佩玉 307 0.7%
3 陳玉娥 155 0.3%

加油

開香檳
開香檳

都未開啲泛民票倉

本土終於報到仇

義士我對得住你哋啦

出賣本土嘅都要落選

Bill up頂住

23條立法是香港的憲制責任，嚴打港毒! 就算白票廢票都要支持BILL UP。

爭屎

又要睇犯狗得戚

Bill加油

好笑既係黃成智呢條撚樣

我就唔信咁多白票廢票都幫唔到Bill Bill。

阿彪比方國珊界走晒啲票

Mola mola

留名

雖然范國威拎唔到本土派票都估到，
係估唔到鄧家彪拎唔晒民建聯啲票

明智

等睇范國威串柒柒屌鳩本土派

bill up 反cup有冇10倍

推上黎鞭屍

連燈power

笑撚死我

墮你老母咩